屌，我爸成日擅自睇我WhatsApp

不過好采，我爸唔識睇英文 ，頂佢個肺，日日話部手機佢買佢有權睇。
電腦都一樣，佢唔識電腦摷唔到我啲珍藏。

大學啲人日日用英文溝通

閱

google translate?

咁洗唔洗嬲到連開2個post

開錯台

set password

部機無生物認證？

又話好大氣量

原來成班名校撚用英文whatsapp傾計，應該無可能用translator

收埋部電話咪得囉

佢要我開介面鎖用我電話上網

氣量大但器量唔大。

打錯，兩個字相通的。
不過比人睇到晒同女女傾計就比人問三問四廢事啦。

佢冇電話？

Set 開app password

trade咗佢買過部佢咪冇得睇囉傻仔

老人唔用電話 佢要睇就無計啦。

孝順仔自知家老有需求，私隱問題需啞忍。

係孝順嘅就出多部電話畀你老豆啦

又一個on9

上到大學手機都仲要老豆老母買

部手機3年前

柒左就柒左啦，打錯